有無人頭先經過悅來酒店

見到一車車強國人著住紅色polo等check in
個個都揸住把扇 扇上面寫住鏟除邪教法輪功

權鬥鬥到落黎香港

講左咁多年